[Sales撚]屌你老母香港人尤其係仆街死肥婆

入到黎例牌問下你有咩幫到你呢？
唔答無視，好我坐返係到唔撚理你
過左一分鐘重係到搵緊你係咪盲架撚樣間鋪一眼睇曬啦
小姐不如你話我知你搵緊咩我帶你過去慢慢睇啦
都係唔答無視黑面自己係到搵
最後搵到放棄咪又係死死地氣問我屌你老母
你唔想人煩你講句自己睇得架啦我會自己行開
你估我真係好想睇你塊西面呀？有Cam影住咋屌你老母
死肥婆不得好死臭格死臭西

個cam影住姐 無話錄音㗎
佢講唔講佢自己睇又有咩所謂
人地都做哂樣俾你睇啦